覺唔覺香港冇消費稅但收加一好反智

食得貴再收加一個感覺好唔gur

agger

其實憑咩收加一

就咁落單 攞碟野黎都夠膽收10%

我平時同fd食
service charge都夠個waiter一個鐘人工

其實係想價錢睇落冇咁貴，食餐飯都要心算計加一好煩，應該禁止收加一，有咩就明碼實價寫清楚

係 根本個加一就同服務無關 亦唔係落班樓面袋

San Jose sales tax 9.25%加15-18% tips

你都識講美國啦
文化唔同法例唔同人工都唔同
咁都可以拎黎比?